屌你

老母

驅風油

好臭

你最臭

你屎眼最臭

Ox你屎眼

屌 嬲！

屌你咁撚厚面皮

屌你老母臭

湊大你

摸頭

再摸頭

想屌你

咪撚掂我

咁嬲做乜